	\section{Zwergenfallen}
	\label{ite:zwefal}
	Die Zwerge des Kulahan sichern das Gebiet um ihre Siedlungen/Burgen/Hütten gern mit Fallen. Diese werden traditionell aus einer speziellen Metalllegierung gefertigt, die nicht mit Magie aufgespürt werden kann. Die Fallen können nur mit Fallensteinen zweifelsfrei erkannt werden.
	
	\itembox{Zwergenfallen}
	{
		Können über Wissen (Advantage on Saves) oder Fallensteine (Immunität) erkannt werden.  
	}{
		In Gebieten um Zwergensiedlungen/Burgen/Hütten im Kulahan.
		Beim durchqueren eines solchen Gebiets ca. $ \frac{1 Falle}{100 Meter} $.
	}{
		\begin{desc}
			\descpair{Save}{\hardcheck{dexterity}}
			\descpair{Damage}{1d6 (Slashing, Piercing)}
		\end{desc}	
	}

	\section{Fallensteine}
	\label{ite:falste}
	\itembox{Fallensteine}
	{Ist ein Fallenstein 30 in einem 30 Meter Radius um eine Falle, leuchtet diese in einem bläulichen Licht}
	{Hauptsächlich in den Schatzkammern von Zwergenburgen}
	{--}
	
	\section{Das Drachenschwert}
	\label{ite:drasch}
	\todo{stats für drachenschwert}